# Chinese (Traditional) translation for checkbox
# Copyright (c) 2015 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2015
# This file is distributed under the same license as the checkbox package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: checkbox\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-11 16:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-19 09:26+0000\n"
"Last-Translator: Po-Hsu Lin <po-hsu.lin@canonical.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-05-14 05:13+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18025)\n"
"Language: \n"

#: .././checkbox_ng/certification.py:135
msgid "Secure ID not specified"
msgstr "未指定 Secure ID"

#: .././checkbox_ng/certification.py:138
#, python-format
msgid "Sending to %s, hardware id is %s"
msgstr "傳送至 %s，hardware id 為 %s"

#: .././checkbox_ng/certification.py:144
#, python-format
msgid "submit_to_hexr set to %s by config"
msgstr "submit_to_hexr 在設定中被設定為 %s"

#: .././checkbox_ng/certification.py:148
#, python-format
msgid "submit_to_hexr set to %s by UI"
msgstr "submit_to_hexr 在使用者介面中被設定為 %s"

#: .././checkbox_ng/certification.py:164 .././checkbox_ng/launchpad.py:183
msgid "Request to {0} timed out: {1}"
msgstr "至 {0} 的要求逾時：{1}"

#: .././checkbox_ng/certification.py:167 .././checkbox_ng/launchpad.py:186
msgid "Invalid destination URL: {0}"
msgstr "無效的目標網址：{0}"

#: .././checkbox_ng/certification.py:170 .././checkbox_ng/launchpad.py:189
msgid "Unable to connect to {0}: {1}"
msgstr "無法連線至 {0}: {1}"

#: .././checkbox_ng/certification.py:189
msgid "secure_id must be 15 or 18-character alphanumeric string"
msgstr "secure_id 必須是由 15 或 18 個字母與數字組成的字串"

#: .././checkbox_ng/commands/cli.py:70
msgid "run check-config"
msgstr "執行 check-config"

#: .././checkbox_ng/commands/cli.py:71
#: .././checkbox_ng/commands/launcher.py:108
msgid "user interface options"
msgstr "使用者介面選項"

#: .././checkbox_ng/commands/cli.py:77
#: .././checkbox_ng/commands/launcher.py:111
msgid "skip tests that require interactivity"
msgstr "略過需要互動的測試項目"

#: .././checkbox_ng/commands/cli.py:80
msgid "don't suppress the output of certain job plugin types"
msgstr "不要抑制特定工作類型的輸出"

#: .././checkbox_ng/commands/launcher.py:64
#, python-format
msgid "Unable to load launcher definition: %s"
msgstr "無法載入 launcher 定義檔：%s"

#: .././checkbox_ng/commands/launcher.py:69
msgid "Unable to start launcher because of errors:"
msgstr "無法啟動 launcher 因為此錯誤："

#: .././checkbox_ng/commands/launcher.py:102
msgid "LAUNCHER"
msgstr "LAUNCHER"

#: .././checkbox_ng/commands/launcher.py:103
msgid "launcher definition file to use"
msgstr "預使用的 launcher 定義檔"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:119
#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:130
#, python-format
msgid "Incorrect pattern %r: %s"
msgstr "錯誤的樣式 %r：%s"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:147
#, python-format
msgid "There is no test plan: %s"
msgstr "無此測試計畫：%s"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:236
#, python-format
msgid "Selected testplans: %r"
msgstr "已選擇的測試計畫：%r"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:259
msgid "Suite selection"
msgstr "套件選擇"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:262
msgid "No testplan selected, aborting"
msgstr "沒有選擇任何測試計畫，程式中止"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:291
msgid "Selecting Job Generators"
msgstr "選擇工作產生器中"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:310
msgid "Selecting Jobs For Execution"
msgstr "選擇要執行的工作中"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:317
msgid "Choose tests to run on your system:"
msgstr "選擇要在您的系統上執行的測試項目："

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:329
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:368
msgid "View results"
msgstr "查看結果"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:397
msgid ""
"\n"
"Submit results to {0}?"
msgstr ""
"\n"
"傳送結果至 {0}？"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:400
msgid "Secure ID: "
msgstr "Secure ID: "

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:403
msgid "ERROR: Secure ID must be 15 or 18-character alphanumeric string"
msgstr "錯誤：Secure ID 必須是由 15 或 18 個字母與數字組成的字串"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:421
msgid ""
"\n"
"Submit results to launchpad.net/+hwdb?"
msgstr ""
"\n"
"傳送結果至 launchpad.net/+hwdb?"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:423
msgid "Email address: "
msgstr "電子郵件地址： "

#. TRANSLATORS: Do not translate the {} format markers.
#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:439
msgid "Submitting results to {0} for email_address {1}"
msgstr "用 email_address {1} 傳送報告至 {0} 中"

#. TRANSLATORS: Do not translate the {} format marker.
#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:450
msgid "Submission uploaded to: {0}"
msgstr "報告上傳至：{0}"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:456
msgid "Bad response from {0} transport"
msgstr "來自 {0} 傳輸的錯誤回應"

#. TRANSLATORS: Do not translate the {} format markers.
#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:464
msgid "Submitting results to {0} for secure_id {1}"
msgstr "為 secure_id {1} 傳送結果至 {0}"

#. TRANSLATORS: Do not translate the {} format marker.
#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:485
#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:64
msgid "Successfully sent, submission status at {0}"
msgstr "傳送成功，可至 {0} 查詢傳送狀態"

#. TRANSLATORS: Do not translate the {} format marker.
#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:489
#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:68
msgid "Successfully sent, server response: {0}"
msgstr "傳送成功，伺服器回應：{0}"

#: .././checkbox_ng/commands/newcli.py:514
msgid "Select jobs to re-run"
msgstr "選擇需要重跑的工作項目"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:58 .././checkbox_ng/commands/submit.py:121
msgid "SECURE-ID"
msgstr "SECURE-ID"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:61
msgid "Canonical hardware identifier"
msgstr "Canonical 硬體識別"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:65
msgid "TEST-PLAN-ID"
msgstr "TEST-PLAN-ID"

#. TRANSLATORS: this is in imperative form
#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:68
msgid "load the specified test plan"
msgstr "載入特定的測試計畫"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:71 .././checkbox_ng/config.py:88
msgid "Send the data to non-production test server"
msgstr "將資料傳送至測試用伺服器"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:75
msgid "run check-config before starting"
msgstr "開始前執行 check-config"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:88
msgid "Configuration problems prevent running SRU tests"
msgstr "設定問題導致無法進行 SRU 測試"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:113
msgid "Results saved to {0}"
msgstr "結果儲存至 {0}"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:118
msgid "Sending hardware report to Canonical Certification"
msgstr "將硬體報告傳送至 Canonical Certification 中"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:119
msgid "Server URL is: {0}"
msgstr "伺服器網址為：{0}"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:131
msgid "SRU Session"
msgstr "SRU 工作階段"

#: .././checkbox_ng/commands/sru.py:172
msgid "run automated stable release update tests"
msgstr "執行自動化穩定發行版更新測試"

#. TRANSLATORS: please leave various options (both long and short forms),
#. environment variables and paths in their original form. Also keep the
#. special @EPILOG@ string. The first line of the translation is special and
#. is used as the help message. Please keep the pseudo-statement form and
#. don't finish the sentence with a dot. Pay extra attention to whitespace.
#. It must be correctly preserved or the result won't work. In particular
#. the leading whitespace *must* be preserved and *must* have the same
#. length on each line.
#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:81
msgid ""
"\n"
"    submit test results to the Canonical certification website\n"
"\n"
"    This command sends the XML results file to the Certification website.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"    傳送測試結果至 Canonical 認證網站\n"
"\n"
"    此命令將會傳送 XML 格式的測試報告檔案至認證網站\n"
"    "

#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:98
msgid "submit test results to the Canonical certification website"
msgstr "傳送測試結果至 Canonical 認證網站"

#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:104
msgid "The path to the results xml file"
msgstr "測試報告 xml 檔案的位置"

#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:114
msgid "must be 15 or 18-character alphanumeric string"
msgstr "必須是由 15 或 18 個字母與數字組成的字串"

#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:124
msgid "associate submission with a machine using this SECURE-ID"
msgstr "將測試報告與用此 SECURE-ID 的機器連結"

#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:152
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: .././checkbox_ng/commands/submit.py:154
msgid "destination to submit to"
msgstr "要傳送至的目的地"

#: .././checkbox_ng/config.py:43
msgid "Secure ID of the system"
msgstr "系統的 Secure ID"

#: .././checkbox_ng/config.py:48
msgid "Whether to send the submission data to c3"
msgstr "是否要將結果傳送至 C3"

#: .././checkbox_ng/config.py:52
msgid "Whether to also send the submission data to HEXR"
msgstr "是否也要將結果傳送至 HEXR"

#: .././checkbox_ng/config.py:58
msgid "Email address to log into the Launchpad HWDB"
msgstr "登入 Launchpad 硬體資料庫用的電子郵件地址"

#: .././checkbox_ng/config.py:63
msgid "URL of the certification website"
msgstr "認證網站的網址"

#: .././checkbox_ng/config.py:69
msgid "URL of the launchpad hardware database"
msgstr "launchpad 硬體資料庫網址"

#: .././checkbox_ng/config.py:74
msgid "Location of the fallback file"
msgstr "備用檔案的位置"

#: .././checkbox_ng/config.py:78
msgid "Optional whitelist with which to run SRU testing"
msgstr "執行 SRU 測試時的選擇性測試白名單"

#: .././checkbox_ng/config.py:82
msgid "Optional test plan with which to run SRU testing"
msgstr "執行 SRU 測試時的選擇性測試計畫"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:47
msgid "Application Title"
msgstr "應用程式標題"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:51
msgid "Welcome Message"
msgstr "歡迎訊息"

#. TODO: valid regexp text validator
#: .././checkbox_ng/launcher.py:56
msgid "Pattern that whitelists need to match to be displayed"
msgstr "顯示符合此正規表表示式的測試白名單"

#. TODO: valid regexp text validator
#: .././checkbox_ng/launcher.py:61
msgid "Pattern that whitelists need to match to be selected"
msgstr "選擇符合此正規表表示式的測試白名單"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:67
msgid "If enabled then suite selection screen is not displayed"
msgstr "若啟用則將不會顯示套件選擇頁面"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:73
msgid "If enabled then test selection screen is not displayed"
msgstr "若啟用則將不會顯示測試選擇頁面"

#. TODO: probably a choice validator
#: .././checkbox_ng/launcher.py:78
msgid "Type of the input field?"
msgstr ""

#: .././checkbox_ng/launcher.py:82
msgid "Label on the 'send' button"
msgstr "「傳送」按鈕上的標籤"

#. TODO: default?
#: .././checkbox_ng/launcher.py:88
msgid "If enabled then test results will be also sent to HEXR"
msgstr "若啟用，則測試結果也將會被傳送至 HEXR"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:93
msgid "Where to submit the test results to"
msgstr "要傳送測試結果到哪裡"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:98
msgid ""
"HTTP endpoint to submit data to, using the transport specified with "
"submit_to."
msgstr "欲傳送報告的目標 HTTP 位置，用 submit_to 標明的"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:104
msgid "Secure ID to identify the system this submission belongs to."
msgstr "用以識別此報告屬於哪一台系統的 Secure ID。"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:109
msgid "Name of custom configuration file"
msgstr "自訂設定檔的名稱"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:113
msgid "Don't suppress the output of certain job plugin types."
msgstr "不要抑制特定工作類型的輸出"

#: .././checkbox_ng/launcher.py:116
msgid "Section with only exported unit ids as keys (no values)"
msgstr ""

#: .././checkbox_ng/launchpad.py:66
msgid "Cannot get {0} resource job"
msgstr "無法取得 {0} 資源工作"

#: .././checkbox_ng/launchpad.py:70
msgid "{0} has no attribute {1}"
msgstr "{0} 沒有 {1} 屬性"

#: .././checkbox_ng/launchpad.py:97
msgid "DMI resources not found"
msgstr "找不到 DMI 資源"

#: .././checkbox_ng/launchpad.py:110
msgid "System ID not found"
msgstr "找不到 System ID"

#: .././checkbox_ng/launchpad.py:196
#, python-format
msgid "Success! Server said %s"
msgstr "成功！伺服器回應 %s"

#: .././checkbox_ng/launchpad.py:197
msgid "The submission was uploaded to Launchpad successfully"
msgstr "測試報告已成功上傳至 Launchpad"

#: .././checkbox_ng/ui.py:73
msgid "< Continue >"
msgstr "< 繼續 >"

#: .././checkbox_ng/ui.py:194 .././checkbox_ng/ui.py:321
msgid "Enter"
msgstr "Enter 鍵"

#: .././checkbox_ng/ui.py:197 .././checkbox_ng/ui.py:324
msgid ": Expand/Collapse"
msgstr "：展開 / 收起"

#: .././checkbox_ng/ui.py:213
msgid "Start "
msgstr "開始 "

#: .././checkbox_ng/ui.py:345
msgid "inish"
msgstr ""
